Iphone唔小心del左條片，有冇d係免費/好平既軟件可recover?

Google過，免貴果d, 全部都唔得

試過入呢度㩒還原未？

呢合都比我del埋

On9 連續兩次唔小心邊個幫到你
真係咁重要嘅咪俾錢recover囉

為人為到底，有冇平平地百幾蚊軟件介紹下

俾返部電話人啦

嬲到想丟左佢

咪係，咁撚重要就唔會連續del兩次
一你on99發脾氣，刪完之後又後悔

剪完片唔夠位save, on99del 左d舊片😭

Btw, 已回復最重要條片，多謝各位

How???

咩比錢app可以recovery到？

屌你我幾個月之前都係咁 係趕住用嘅就重新整過，冇得救

唔講仲以為你幫我開post 你用iMovie?